有冇人覺得國歌好反映到依家既情況

突然之間覺得... 國歌好啱依家唱
純粹鳩講，如果所有人係佐敦理大唱過歌會點？

我之前都係咁諗
不過都係唱榮光啦
香港民族冇必要騎劫中華民族

估唔到真係有人同我一樣有咁諗過！
純粹覺得諷刺，首國歌係叫我地反抗
同埋如果理大入面既手足全部唱國歌，佢地其實係愛國集會咋喔

匪國歌都係共產黨騎劫人首歌，個作者係俾佢地批鬥死